樹窿

我係一個樹窿。有咩唔開心。
可以直接講。

點解可以咁熱架